# README #

Система Прокат автомобилей. Клиент выбирает Автомобиль из списка доступных.
Заполняет форму Заказа, указывая паспортные данные, срок аренды. Клиент оплачивает
Заказ. Администратор регистрирует возврат автомобиля. В случае повреждения
Автомобиля, Администратор вносит информацию и выставляет счет за ремонт.
Администратор может отклонить Заявку, указав причины отказа